{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039250",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 운악채한옥마을 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックアウト時間には必ず宿泊しなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。 基準人数を超える場合は追加料金が発生しますので、当日現地にてお支払いください。 また、基準人数以外の追加人数がいる場合は、ペンション管理人とご相談ください。 ペット同伴で入室したい場合は、そのペンションのみ可能で、その他のペンションではペット同伴での入室はできません。 ペンションには付帯施設としてバーベキュー、その他の施設などがあり、ご利用の際には追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は若干の時間差で誤差が生じる場合がありますので、重複予約に注意する必要があります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンションには、個別バーベキュー一軒家ペンション、IPTV/Wi-Fi、韓屋キッチンの客室、禁煙バーベキュー場、駐車が可能な施設があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間には必ず宿泊しなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますので、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で入室できますか？",
            "answer": "ペット同伴で入室したい場合は、そのペンションのみ可能で、その他のペンションではペット同伴での入室はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金がありますか？",
            "answer": "ペンションには付帯施設としてバーベキューやその他の施設などがあり、ご利用の際には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更の可能性がありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差で誤差が生じる場合がありますので、重複予約に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションには個別バーベキュー一軒家ペンション、IPTV/Wi-Fi、韓屋キッチンの客室、禁煙バーベキュー場、駐車が可能な施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 429
    }
}